[如何分辨鬼］入嚟放低一個前線撞鬼經驗！

之前有試過撞鬼，通常practice係通常係男，會扮哨兵，戴埋豬嘴，係d狗防線向前推果陣走過黎，每三兩分鐘同你講:
”啲警察係xx方向黎緊，會包抄你，要走就係後面轉彎走”

之後防線一向前推，鬼就會喺最前，帶着啲人走咗入去旁邊嘅路。佢會喺前面大約一陣，轉個頭你就發現唔見咗人。

如果你問佢喂邊度source呀，佢會話係Tg 哨兵站，未經證實消息。試過喺彌敦道，有鬼話啲警察喺土瓜灣方向嚟緊.....遠到仆街。

上次喺旺角就係有鬼話向九龍城方向跑無事，但係九龍城連地鐵都冇。不過佢都帶走左好多人，最後佢哋就係行到去黃大仙，之後大家知乜事。

經驗總結：

1. 會話警察由唔同方向嚟緊，包抄緊！
2. 突然間話要快閃某個地方！仲要係走埋嚟逐個同你講，唔係用大聲公。
3. 警察防線一推進，會喺最前帶路，大約一個鐘左右就會突然消失！
4. 通常係男！可能着黑衫，戴豬咀。
5. 通常出現喺盾陣前面前線！
6. 可能會show個live地圖出黎，話你知邊道有狗過緊黎！

放低自己撞鬼經驗，等大家見到！

自推十次

九

八

七

六

五

四

三

二

一

最緊要靠自己熟讀地圖 撚狗係必須 但唔好愈屌愈前

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推
知己知彼

啱，但有時無路線，有啲朋友會行得太前。所以發夢嗰陣，要保持理智，千祈唔好啲人講一句，就唔用腦跟。

推

土瓜灣我都有聽過，即屌
之後好快唔見咗

黑警

果陣有幾個年紀細d又自己一個嘅師兄，就係比佢地帶左去黃大仙，好心痛

同埋一定要留意逃生路線係咪一條大直路
觀塘道
欽洲街
呢類大直路 基本上我地必嬴
我地係要引d狗去我地走得甩既地方開戰 而唔係我地走去佢地制定左既路線開戰

重要！要推！前線鬼一定要捉，唔捉前線巴好易送頭

同意！嗰陣我係喺彌敦道，比鬼帶咗入去轉入西洋菜街嗰條路！

嗰陣我以為後邊已經冇晒人，點知原來就係一條街後邊，彌敦道近朗豪坊仲有好多巴打。

有時因為地形問題，睇唔到就係睇唔到！所以嗰個時候要冷靜分析，入返大路！

推呀

推呀，救人呀

咪撚開呢d 分化post
你點分佢係on 9 定係鬼

On9好鬼好，係咪行前線嘅人唔可以保護自己？

最重要唔好硬撼
保持50-100米距離後
望下身處位置 留意逃生路線 係咪一致 然後盡情屌狗
睇清楚旗號
佢地推進慢 突擊步程短
佢地多數跑完100米左右就收皮要重整 如無意外係走得甩

push

有用，推

救人呀 推

Push

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

下。。。話埋俾你知點撤都係鬼???

個方向錯㗎會唔會係帶你入小路？

光復香港

哦。。明白。咁小路就真係要諗多啲。希望大家醒水, 你提一提都好。

有無多d人可以分享下！

見到而家警察多數捉嘅人，都係啲發夢經驗比較少，甚至係路過冇裝嘅人！

喱d經驗對所有人都好有用，通常經驗少嘅人好容易亂咁聽人點

兩手空空係咪大機會D

唔係，兩手空空同孭背囊都有見過，最緊要問多兩句，你一chok問source通常都會縮。

值得大家關注

自己執生，不要過度信任

[整合]

1. 應對策略
- 唔好硬撼，保持50-100米距離後
- 望下身處位置，留意逃生路線係咪一致，係咪一條大直路，例如觀塘道，欽洲街。
- 冷靜睇清楚旗號，狗推進慢，突擊步程短 ，多數跑完100米左右就收皮要重整，如無意外係走得甩
- 如有懷疑問多兩句，問source，冷靜d

2. 提高警覺
- “警察由唔同方向嚟緊，包抄緊！”
- 通常出現喺盾陣前面前線！
- 警察防線一推進，會喺最前帶路，大約一個鐘左右就會突然消失！
- 通常係男，可能着黑衫，戴豬
- 突然間話要快閃某個好遠嘅地方！仲要係走埋嚟逐個同你講，唔係用大聲公。
咀。
- 可能會show個live地圖出黎，話你知邊道有狗過緊黎！

總言之，小心駛得萬年船，一個都不能少。

農曆七月要防撞鬼

唔好沉呀

好大路喎

點分呀

#77

pish

死啦,你講果句野我都做過,但問題係我真係唔係鬼,係見到d橫街佢落防線,一推就會走唔甩所以叫大家退番條街,希望可以安全d,同時因為我做哨多,多數兩手空空帶單斜,咁我應該點做